前線「極深黃良心記者」 被撐警藍絲圍毆 稱拳腳來自四面八方

個個就係係cctvb 真理部既冼志
係支那讀ug 然後入新華社返工 再轉入cctvb
睇埋個姓都200% 肯定係港漂

認真想問下呢個世界有咩工好做過cctvb 真理部
背景唔紅到黑既 袁花一律唔請 （eg. 章詠欣 / 鄭康煥）
入到去大安旨意作fake news 抹黑之餘
仲有一大堆左膠幫手兜「內部抗爭 對抗袁志偉」/ 「打份工被迫」

連新華社出身都可以吹到「深黃良心」
我諗遲d 維尼都變手足

打漏左： 「tvb良知記者內部反抗 」 一詞出自於Johnson Chu
舊年第一時間衝出黎幫cctvb 真理部護航
而家唔知潛撚左去邊

Johnson Chu

尾二張相係掹呔攻擊？

咪扯呔打柒佢
最撚好笑係舊年好撚多賤種出黎吠「冼志被藍絲打過一定係黃」
一貼佢LinkedIn 做過新華社就收皮

佢條頸就黃

手足你真係有所不知
舊年6月中真係一大堆賤種左膠出黎吠「cctvb前線打份工」
去到11月趙家賢單嘢一出班賤種先收皮咋

而家wiki刪除新聞部職員名單，叫大家點起底？

CCTVB全部無一隻磨菇

張家㶊呢？好似無做，上年追住卧底警問

張家灝舊年無做啦
不過我真係唔知佢真臥底 定 臨走做返件好事洗底

無線新聞記者張家灝屌鳩毛孟靜

冼志條撚樣魚蛋果陣已經係仆街黎
D 藍撚唔打鳩死佢真心sad

是撚但啦
黃絲成日都互屌嫁啦

上年6月9日遊行完之後警甴打人，佢D live俾人屌到飛起。
CCTVB張家灝我屌你老母

我想問咩係港漂？

Xian,原來係支蝗

姐係死落黎讀書 磨足7年拎身分證班支那仔
不過佢地even 拎左身份證 deep down 都係認自己做支那人

呢條仆街當年報魚蛋革命已經好偏頗，口震震咁，我好記得佢

魚蛋個陣已經有人講緊佢專影大頭

其實最好就扮藍再係班小粉紅度火上加油

到時睇班狗點搞

呢條仆街係冚家產中既極品黎

抵死

調返轉諗
14年後入得去做既十居其九都係呢種仆街
不過鑊鑊都有左膠賤種幫手死撐

2014,16見到香港人既反應其實已經覺得香港人冇得救